[
    {
        "randomId": 607
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkuruye umugozi ishyamba rirahubangana",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Umusore wishwe n'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Telefoni",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bwenge bwa none bwagutana",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Umwarimu",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gahete umugongo gahetse abana umunani",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Imisozi",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Umuheto n'umwambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ayi mama hiya",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Inuma ku rukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite inka yanjye nyiragira ku manga ntitembe",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Amatwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Urwogerezo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ariya mabuye ya rubarabara wayabara ukayarangiza",
            "option_1": "Inzuki",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndakubise ndirahira nijye mutware wa Mburamatare",
            "option_1": "Inkono y'amapfa",
            "option_2": "Ibigori",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    }
]